酒一再沉溺

何時麻醉我抑鬱

過去了的一切會平息～～～～～

衝不破牆壁 前路沒法看得清

再有那些掙扎與被迫

踏著灰色的軌跡

中山大笨象

儘是深淵的💧影

我已背上一身苦困後悔與唏噓

你眼裡卻此刻充滿淚

這個世界已不知不覺的空虛

wooo~hooo~

不想你別去

心一再回憶

誰能為我去掩飾

到哪裏都跟你要認識

Yes